英語交流團-只要互相幫助就可以

Hello 各位有志想學習英語既師兄師姐

我暫時開左幾個唔同類型既英語交流團-
令到各位都可以選取自己想學既野已入Group.
學英文係唔需要天份但係無捷徑。
學習英文唔係因為人地叻先學到係因為人地快過你學同埋迫自己講。

英文口語
英文文法
英文學習交流團